耳膜穿左會唔會痛

唔知點解隻左耳好似聽野細聲左 同埋有少少"空洞"既感覺 唔係好識點形容
懷疑前排撩耳仔果陣太用落力搞到咁 日山有無巴打知咩事

無事

以前穿過 個窿好細 仲流埋血 最後都係去睇耳鼻喉科

咁我又無見血喎 咁點解我左耳聽野會細聲左同有啲唔舒服

唔洗怕
耳膜唔係穿太嚴重會自己好返
巴打應該冇事

諱疾忌醫呀巴打
去睇醫生啦

都算安心左少少 星期一會去睇睇 多謝各巴打

睇完講返乜事呀，我都係咁因為

咁都有同路人
你有無暴力撩耳仔

樓主最終點樣 想知道